點睇LMF十幾年前既歌詞以家仲啱用

但已經再冇人敢唱

官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

首1127 聽到我好想認自己係中國人